返工請假都要跟大隊

有班人年尾清假, 塞埋一齊必然office少左一半人手, 老細又on9批哂

剩返d 人做到仆哂街

下年真係人請我幾大都入紙

唔洗擔心
下年你老闆會逼你用al放農曆假